終於明白咩叫「反黑」

因為黑的另一面係一樣黑